[唔捨得就唞暑]#簡幗儀 梁凱寧 張沛樂 朱智賢 陳自瑤 陳敏 18-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第三十輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

姚子羚 : 梁嘉琪
賴慰玲 : 陳潔玲
陳自瑤 : 王敏奕
譚嘉儀(模) : 張沛樂
簡幗儀 : 陳敏
朱茵 : 吳嘉熙@SG
梁凱寧 : 麥美恩
蔡思貝 : 劉佩玥
朱智賢 : 湯洛雯

甲組第二十九輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第三十輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-4-7 12am-10pm

(6)姚子羚vs梁嘉琪(16)

elaine_yiu kakikakileung

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-7 12:02am-10:02pm

(10)賴慰玲vs陳潔玲(13)

laiwinki kitling_chan

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-7 12:04am-10:04pm

(2)陳自瑤vs王敏奕(4)

chenchiyiu wongmanyik

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-7 12:06am-10:06pm

(9)譚嘉儀(模)vs張沛樂(7)

vivivvtam charlottecheung107

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-7 12:08am-10:08pm

(8)簡幗儀vs陳敏(15)

liliankan mechann_

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-7 12:10am-10:10pm

(5)朱茵vs吳嘉熙@SG(17)

notavailable cheronna

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-7 12:12am-10:12pm

(18)梁凱寧vs麥美恩(14)

notavailable mayannem

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-7 12:14am-10:14pm

(12)蔡思貝vs劉佩玥(11)

sisleychoi arryuu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-7 12:16am-10:16pm

(3)朱智賢vs湯洛雯(1)

ashley_ellabel roxannetong

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今季最後四輪甲組賽程

31.

2019-4-14

陳潔玲 : 朱智賢
麥美恩 : 賴慰玲
張沛樂 : 梁凱寧
吳嘉熙@SG : 譚嘉儀(模)
湯洛雯 : 簡幗儀
朱茵 : 陳自瑤
陳敏 : 蔡思貝
劉佩玥 : 梁嘉琪
王敏奕 : 姚子羚

32.

2019-4-21

朱智賢 : 王敏奕
姚子羚 : 陳敏
賴慰玲 : 朱茵
陳自瑤 : 湯洛雯
譚嘉儀(模) : 陳潔玲
簡幗儀 : 吳嘉熙@SG
梁嘉琪 : 麥美恩
梁凱寧 : 劉佩玥
蔡思貝 : 張沛樂

33.

2019-4-28

王敏奕 : 譚嘉儀(模)
陳潔玲 : 梁嘉琪
麥美恩 : 劉佩玥
陳自瑤 : 賴慰玲
張沛樂 : 姚子羚
吳嘉熙@SG : 朱智賢
湯洛雯 : 蔡思貝
朱茵 : 簡幗儀
陳敏 : 梁凱寧

34.

2019-5-12

姚子羚 : 湯洛雯
賴慰玲 : 吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模) : 麥美恩
簡幗儀 : 陳自瑤
梁嘉琪 : 張沛樂
梁凱寧 : 王敏奕
蔡思貝 : 陳潔玲
朱智賢 : 朱茵
劉佩玥 : 陳敏

如閣下發現有女神既IG已出現更改,請通知我以便大會進行修正,謝謝

姚子羚 : 梁嘉琪 55(+4)-16= 59-16
賴慰玲 : 陳潔玲
陳自瑤 : 王敏奕
譚嘉儀(模) : 張沛樂
簡幗儀 : 陳敏
朱茵 : 吳嘉熙@SG
梁凱寧 : 麥美恩
蔡思貝 : 劉佩玥
朱智賢 : 湯洛雯

姚子羚 : 梁嘉琪 55(+4)-16= 59-16
賴慰玲 : 陳潔玲 39(+3)-25= 42-25
陳自瑤 : 王敏奕
譚嘉儀(模) : 張沛樂
簡幗儀 : 陳敏
朱茵 : 吳嘉熙@SG
梁凱寧 : 麥美恩
蔡思貝 : 劉佩玥
朱智賢 : 湯洛雯

姚子羚 : 梁嘉琪 55(+4)-16= 59-16
賴慰玲 : 陳潔玲 39(+3)-25= 42-25
陳自瑤 : 王敏奕 38(+3)-37= 41-37
譚嘉儀(模) : 張沛樂
簡幗儀 : 陳敏
朱茵 : 吳嘉熙@SG
梁凱寧 : 麥美恩
蔡思貝 : 劉佩玥
朱智賢 : 湯洛雯

姚子羚 : 梁嘉琪 55(+4)-16= 59-16
賴慰玲 : 陳潔玲 39(+3)-25= 42-25
陳自瑤 : 王敏奕 38(+3)-37= 41-37
譚嘉儀(模) : 張沛樂 28(+2)-35= 30-35
簡幗儀 : 陳敏
朱茵 : 吳嘉熙@SG
梁凱寧 : 麥美恩
蔡思貝 : 劉佩玥
朱智賢 : 湯洛雯

姚子羚 : 梁嘉琪 55(+4)-16= 59-16
賴慰玲 : 陳潔玲 39(+3)-25= 42-25
陳自瑤 : 王敏奕 38(+3)-37= 41-37
譚嘉儀(模) : 張沛樂 28(+2)-35= 30-35
簡幗儀 : 陳敏 46(+3)-11= 49-11
朱茵 : 吳嘉熙@SG
梁凱寧 : 麥美恩
蔡思貝 : 劉佩玥
朱智賢 : 湯洛雯

姚子羚 : 梁嘉琪 55(+4)-16= 59-16
賴慰玲 : 陳潔玲 39(+3)-25= 42-25
陳自瑤 : 王敏奕 38(+3)-37= 41-37
譚嘉儀(模) : 張沛樂 28(+2)-35= 30-35
簡幗儀 : 陳敏 46(+3)-11= 49-11
朱茵 : 吳嘉熙@SG 44(+3)-12= 47-12
梁凱寧 : 麥美恩
蔡思貝 : 劉佩玥
朱智賢 : 湯洛雯

姚子羚 : 梁嘉琪 55(+4)-16= 59-16
賴慰玲 : 陳潔玲 39(+3)-25= 42-25
陳自瑤 : 王敏奕 38(+3)-37= 41-37
譚嘉儀(模) : 張沛樂 28(+2)-35= 30-35
簡幗儀 : 陳敏 46(+3)-11= 49-11
朱茵 : 吳嘉熙@SG 44(+3)-12= 47-12
梁凱寧 : 麥美恩 17(+1)-41= 18-41
蔡思貝 : 劉佩玥
朱智賢 : 湯洛雯

姚子羚 : 梁嘉琪 55(+4)-16= 59-16
賴慰玲 : 陳潔玲 39(+3)-25= 42-25
陳自瑤 : 王敏奕 38(+3)-37= 41-37
譚嘉儀(模) : 張沛樂 28(+2)-35= 30-35
簡幗儀 : 陳敏 46(+3)-11= 49-11
朱茵 : 吳嘉熙@SG 44(+3)-12= 47-12
梁凱寧 : 麥美恩 17(+1)-41= 18-41
蔡思貝 : 劉佩玥 34(+2)-29= 36-29
朱智賢 : 湯洛雯